《我瞞結婚了》收視未如理想

【星島日報報道】無綫昨日公布上周收視，由洪永城及黃翠如主演的新劇《我瞞結婚了》雖然笑料十足，又有陳煒犧牲色相演出，但首周收視成績平平，平均收視只得20.8點，周日播出的一集更只得16.7點，比上周同時段播出的《迷》大結局勁跌8.7點。至於周六晚播出的《博愛歡樂傳萬家》雖然有王馨平罕有性感上陣，仍無助提升收視，平均收視只得13.5點。

另外，兩綫劇集《愛．回家之開心速遞》及《與諜同謀》的收視保持水準，升跌不大。文︰娛樂組

■《我瞞結婚了》上周首播，但收視平平。